{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103285",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "새로나호프"
    },
    "text": "\"セロナホープ\\n\nソウル江南区清潭洞50-2\\n\nカフェ/居酒屋-ホープ、17:00~03:30、年中無休、30席/部屋:部屋なし、清潭駅近くのセロナカレーチキンを紹介する。 38年伝統のグルメ店であり、変わらない味で多くの人々に愛されるチキン店である。 懐かしい粗雑なインテリアに比べて味はかなりあり、カレーとチキンの絶妙で独特な味を誇る。 芸能人がよく来るほど芸能人の味覚も虜にしたカレーウェルビーイングチキンのプライドであるセロナホープで、美味しいチキンを味わいたい人におすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "セロナホープはどのエリアにありますか？",
            "answer": "セロナホープはソウル江南区清潭洞にあります。"
        },
        {
            "question": "セロナホープの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セロナホープの営業時間は17:00から03:30までです。"
        },
        {
            "question": "セロナホープは何日でも営業していますか？",
            "answer": "セロナホープは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "セロナホープの席数は何席ありますか？",
            "answer": "セロナホープには30席あります。"
        },
        {
            "question": "セロナホープには個室はありますか？",
            "answer": "セロナホープには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "セロナホープの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "セロナホープの特徴的なメニューはセロナカレーチキンです。"
        },
        {
            "question": "セロナホープはどの駅に近いですか？",
            "answer": "セロナホープは清潭駅に近いです。"
        },
        {
            "question": "セロナホープはどのくらいの歴史がありますか？",
            "answer": "セロナホープは38年の歴史があります。"
        },
        {
            "question": "セロナホープの味はどんな味ですか？",
            "answer": "セロナホープの味はカレーとチキンの絶妙で独特な味です。"
        },
        {
            "question": "セロナホープは芸能人にも人気ですか？",
            "answer": "セロナホープは芸能人にも人気で、芸能人の味覚も虜にしています。"
        },
        {
            "question": "セロナホープはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "セロナホープは美味しいチキンを味わいたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 338
    }
}